有2個義士無啦啦比人夾走

痴撚線

干諾道西

點証明佢係示威？

咩事